我好厭人

聽到一個心地差到仆街性格垃圾既死肥婆講呢句說話真係笑撚左出黎
最撚討人厭就係你 係咪以為咁講就代表自己最高質脫俗？死肥婆自卑變自大 冇人鍾意你呀肥婆一消失成個世界清淨和平